{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Mul on valge ja k√ºlm, mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mind n√§eb tihti talvel."},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme ehitada."},{"text":"Ô∏è Olen valmistatud k√ºlmutatud veest."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false},{"label":"Liiv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Tulen peale vihma ja olen taevas v√§rviline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"Vajan ilmumiseks vihma ja p√§ikest."},{"text":"‚ñ´ Sa n√§ed mind p√§rast tormi."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning annan p√§eva jooksul valgust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Olen v√§ga s√§rav."},{"text":"‚Üë Hoian maa soojas."},{"text":"Sul on vaja p√§ikesekaitsekreemi, kui ma v√§ljas olen."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lambad."},{"text":"Vahel toon vihma."},{"text":"Ô∏è Linnud lendavad mu √ºmber."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Panen lehed lendama ja puud k√µikuma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Ma olen √µhk, mis liigub."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Tuli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Ma langen taevast vett. V√µin olla kerge v√µi raske. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma tulen."},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."},{"text":"Ô∏è Teen lompe."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Dew","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen suur torm keerlevate tuulte ja tugeva vihmaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Keerlen ringi ja ringi."},{"text":"Ma v√µin p√µhjustada √ºleujutusi."},{"text":"Ô∏è Inimesed j√§√§vad sisse, kui mina tulen."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Lumetorm","isCorrect":false},{"label":"Tolmukurat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen k√ºlmunud vihm, kohati v√§ike, kohati suur. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen sademete vorm."},{"text":"Vahel teen haiget, kui sulle peale kukun."},{"text":"Olen suurem kui vihmapiisad."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen tormi ajal √§kiline valguss√§hvatus taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle j√§rgneb tihti √§ike."},{"text":"Ma v√µin olla ohtlik."},{"text":"Ô∏è Olen s√§rav elektris√§de."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"P√§ikeseloojang","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen vali kokkuvarisev heli, mis j√§rgneb v√§lgus√§hvatusele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √µitsev l√§rm."},{"text":"Sa v√µid loendada sekundeid p√§rast v√§lku, et hinnata, kui kaugel ma olen."},{"text":"Ô∏è Olen kiiresti soojeneva √µhu heli."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja meeldib marssida. Ma kannan tihti puru. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga k√µva t√∂√∂mees!"},{"text":"Elan koloonias."},{"text":"Mulle meeldivad piknikud."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"h√µljun v√§rviliste tiibadega tuulet√µmbusel. Alustan r√∂√∂vikuna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib lilli k√ºlastada."},{"text":"Ma elan l√§bi suure muutuse."},{"text":"Minu tiivad v√µivad olla v√§ga ilusad."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Ma teen mett ja sumisen lillede √ºmber. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen midagi magusat."},{"text":"Minu lemmikv√§rv on kollane."},{"text":"Elan tarus."}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Olen mustade laikudega punane. Mind peetakse √µnneks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimestele meeldib, kui ma neile maandun."},{"text":"Olen mardikat√º√ºp."},{"text":"Minu laigud aitavad mul peitu pugeda."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma √µhtus√∂√∂ki p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Ma oskan h√§sti toitu l√µksu p√º√ºda."},{"text":"Ô∏è M√µned inimesed kardavad mind."},{"text":"S√∂√∂n putukaid"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"H√ºppan ringi ja mul on pikad jalad. Olen roheline ja mulle meeldib taimi s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib lehti mugida."},{"text":"Minu v√§rv aitab mul rohu sisse peitu pugeda."},{"text":"Olen tuntud oma h√ºppev√µime poolest."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Kriket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Siristan √∂√∂sel valjult. M√µned √ºtlevad, et ma toon head √µnne. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen h√§√§lt, h√µ√µrudes tiibu kokku."},{"text":"Olen √∂ine."},{"text":"Olen seotud rohutirtsudega."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"Kriket","isCorrect":true},{"label":"Locust","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Helendan pimedas. Olen lendav mardikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√º√ºtan √∂√∂taeva."},{"text":"Sa n√§ed mind k√µige paremini, kui on pime."},{"text":"M√µned inimesed nimetavad mind pikselutikaks."}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Glow uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Mul on suured silmad ja s√∂√∂n teisi putukaid. Ma v√µin lennata v√§ga kiiresti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suurep√§rane silman√§gemine."},{"text":"Ô∏è Suumin l√§bi √µhu."},{"text":"Mulle meeldib elada vee l√§hedal."}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"V√µin rikkuda riideid ja vaipu. S√∂√∂n looduslikke kiude ja elan tumedates kohtades. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib su s√§rke s√º√ºa!"},{"text":"Eelistan varjumist pimedatesse, vaiksetesse kohtadesse."},{"text":"V√µin teha augud sinu lemmikkampsunisse."}],"options":[{"label":"Weevil","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Tolmulesta","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}